首行族要有老兵的spirit

提防大台左膠飯民, 留意場地setting大小事呢d就梗
唔好硬係覺得要有leader/心理依靠
要自己做自己leader

最重要係保護好自己, 唔好硬碰!!
好多前義士坐監既坐監, 流亡既流亡
冇辦法親自學到, 就惟有visualize返舊時景象再隨機應變
總之!! 安全第一, 唔好做無謂犧牲(包括被人收割維穩)

話係模仿佢地都冇錯
但當然唔係個個都模仿啦
睇返雨革D圖同片觀摩一下